蘇b根本冇科

達sir跟過哥狗
撚伯iq150+教過英冠
蘇b挪超
買幾多人咪又係咁

佢不嬲冇料

蘇B英超試過教到降班

邊隊冇得踢歐聯

教左成年依家先發現新大陸？獌狗真係弱智？

費爺爺門下全部都唔撚識教波

樓主阿迷，但你當佢係獌狗
你真係超級弱智

哥帥 都教左B隊先再教巴

摩佬 都用歐聯證明左自己 先去車仔 建軍

高普 德甲 打破拜仁壟斷 唯一可式係多仔拎唔到歐冠

阿迪達 都跟哥帥做左幾年助教

蘇B份 CV 真係冇咩料到

傻仔教練一件
之前唔係靠靈感男神般奴打返起士氣
佢俾人炒左好耐

施丹？

後備出黎入好多波

Sorry lor, 獌狗個個最撚醒，滿意未

當年教卡迪夫城場場入球show喎

你老母都弱智
生撚左你個傻閪出黎

點夠你老母咁勁同隻狗交配都生到你出黎

柒撚左縮翻你老母個閪lah

要你老母個西隧閪咁大先夠我縮

獌狗醒唔醒都唔關你呢個超級弱智事

'

'

布魯士算比較好。

分唔到係咪假膠

熱刺

傻閪
唔撚識抽水就收皮先啦